★ 社協：150都是年青的！醫院「逼爆」源於香港老人

社會上有意見指，本港每日有150個新移民名額，直接影響本港醫療體制發展。社區組織協會幹事彭鴻昌今日出席商業電台節目《政好星期天》時強調，評論時應按事實基礎。他指出，每年約有兩萬多人確定在港定居，這批人的年齡中位數約30多歲，較本港人口年齡中位數逾40歲為高，新移民當中亦有逾八成是40歲以下，是年青的一群。

彭鴻昌續指，人口老化才是令公營醫院「逼爆」的原因，現時55歲以上的人士使用約一半醫療資源，65歲以上病人住院量佔整體住院量的一半，反問「如果要源頭減人，係咪要減走老人家？」重申醫生應視乎病人醫療需要，提供適切服務。

40歲仲年青？

有圖有真相：

張建宗召喚

40歲以下唔會用醫院既？

40歲以下新移蝗用醫院係咪死全家先？

社協班仆街依家想SHIFT件事去「40歲以下唔會用醫院」
佢地想偷換概念去「老人先會入醫院」

都CLS

你入左100萬支那新移蝗, 多少歲都會佔用醫院資源

蝗蟲集團

加返彭鴻昌啦

嗰八成同政府咁大出入嘅

吹大啲呀笨

SOCO成班人渣，專幫新移民同廢老，香港就係比佢害死

又話好多40歲以下？

個1020個人, 計比率可能好細

但數量已經會瘋狂佔用醫院病床

新移蝗左膠一直想誤導市民, 玩弄數據, 只講百分比, 唔講實際數字
佢2016年已係1020個65歲以上,
20年黎, 就係輸入20000個
新増2萬個65歲以上新移蝗, 唔迫爆病床就有鬼啦！

朋友做醫院
腫瘤科
好多4-50新移民拿左身份證係大陸做野
有事返香港醫，
老婆仔女等新移民就住深圳讀上水的學校
之後差不多死，就成家拿綜援

認同

收埋D錢係支那, 係支那有幾層樓

黎香港就隱瞞資產搶公屋

呢班新香港人，咳幾聲就話想留院，個仔輪急症無得打尖就打護士 (打一個少一個，排隊時間更長 )

垃圾議員保護每日150條蟲
下屆邊個話取消150條蟲邊個可以做議員！一定夠票做議員

其實都唔明你班港豬嬲乜
正所謂開心又一日唔開心又一日
點解要理埋煩埋呢啲無謂嘢搞到自己唔高興
反正你都改變唔到啲乜㗎啦
每日150?
班人落到嚟排公屋住劏房啫
又唔係住喺我隔籬
況且公屋我都冇份排
醫院迫爆?
公司醫療加自己出面搭多份醫保
大小病都係去私家
唔覺有乜影響
納稅人啲錢同政府資源俾晒佢哋?
反正自己揾夠自己食
本身正常人都唔會諗靠政府㗎啦
況且香港稅率不嬲低冇期望有乜回報
同埋講真你去邊個國家住都係要交稅㗎啦

其實唔關自己事嘅理咁多做乜?
知完理完嬲完喇，生活會好咗咩?
做人要識分吓輕重
有時間都諗吓點樣投資吓揾多個錢快手供甩層樓好過啦
放假得閒都plan吓幾時去日本韓國玩散吓心啦
咁做人唔係輕鬆好多咩?
呢啲無聊嘢關人柒事啦

2047充公埋你層樓

香港老人關你撚事咩
新移民唔識病嘅，唔撚會睇醫生嘅?
屌你老母，有睇咪姐係加重左負擔囉
除非佢地返大陸睇嘅姐，相信都唔會啦
蝗蟲貪你醫療福利咋嗎

呢個賣港賊組織真係遲早要同佢清算一次

民主黨蔡耀昌就係社協